愚人節諗住點整估人？？

??

呃屋企人話有左BB

我鐘意左第二個

表白 愚人節快樂

天宮一號會跌落香港

我鐘意你

香港有救

諗住唔整蠱

假新聞？

同fd講其實我同你條女有路

示愛

今日我生日

似整蠱自己多啲

入左院

你的名字

根本無人信

同條女講我中意左班入面個靚仔

男老老狗有BB

褲妹製終於知你係邊個